差d唔記得,大家準備好首期上樓未

瘟疫重臨，香港人準備好上樓未？

準備好死未就真

有危先有機嘛